富臨同龍門嘅關係，希望一切只是巧合？

富臨白紙黑字入股龍門，但係都容許張生高調割蓆，富臨仲要將所有其他龍門分店改名，如果以利益為先絕對冇可能，龍門一開始就係用富臨同樣供應商，龍門第一間裝修出牌公司亦喺富臨專用。正收集更多內幕資料，歡迎提供。

353178

只信爺爺

658747

就算唔陰謀論
咁多好食黃店
龍門質素咁差
要幫襯有排都未到佢

不要對自己人說：「唔夠黃」
試著對藍屍狗說：「唔夠藍」

勿分化勿差疑
捉鬼無益
放過龍門

Source?

其實唔少黃店都唔好食同唔好飲
不分化 不割蓆

Block

十八路諸侯軍圍攻龍門，解決黃店批鬥圈

有乜所謂？肯嗌黃口號擴大黃色勢力我話知你乜底？
同埋如果真係藍底東週會咁好心揭底叫黃絲唔幫襯？用下腦啦又分化

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能